股票係廢老玩具，我地新一代投資之王應該係玩crypto

今日all in cryto，就等於2010年all in tesla

Bnb 係crypto界既廢老幣

真

買你既中概股啦

而家仲買美股=以前廢老買港股一樣

跟唔上潮流

BTC = S&P 500

連登打手出post 係咁提Bitcoin果陣係 60303
當晚過一陣 52000

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/4個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好

唔買嗰啲等比個仔問點解你當初冇買到喇，幣=20前既騰訊

入邊隻

咁即係要坐廿年 ?

但係升百幾倍

2010allintsla要等9年先有賺

傻閪先買股票

Scam